<resources>
    <string name="app_name">AstroPlay</string>
    <string name="login_text">INICIAR SESIÓN</string>
    <string name="continue_google">CONTINUAR CON GOOGLE</string>
    <string name="app_introduction">Descubre un universo lleno de películas y series estelares al alcance de tus dedos</string>
    <string name="menu_home">INICIO</string>
    <string name="menu_profile">PERFIL</string>
    <string name="my_profile_title">Mi Perfil</string>
    <string name="menu_favorites">FAVORITOS</string>
    <string name="menu_series">SERIES</string>
    <string name="menu_explore">EXPLORA</string>
    <string name="title_explore">Explora</string>
    <string name="notifications_title">Notificaciones</string>
    <string name="wanna_see">¿Que deseas ver hoy?</string>
    <string name="home_welcome_text">Hola, %s</string>
    <string name="search_movie">Buscar pelicula…</string>
    <string name="see_now">VER AHORA</string>
    <string name="director_text">Director: %s</string>
    <string name="cast_text">Reparto: %s</string>
    <string name="web_client_id">478323186494-v5cb5qso4mimrnd3q0q9nct9aairpshm.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="search_movie_title">Realizar una busqueda…</string>
    <string name="popular_movies_title">Peliculas más populares</string>
    <string name="my_favorites_list">Lista de Favoritos</string>
    <string name="empty_favorites">Aún no has añadido un elemento a tu lista de favoritos.</string>
    <string name="recomended_movies_title">Recomendadas</string>
    <string name="last_movies_title">Ultimas añadidas</string>
    <string name="random_movies_title">Selección random</string>
    <string name="version_info" translatable="false">AstroPlay v%s</string>
    <string name="role_user_1">Usuario</string>
    <string name="role_user_2">Premium</string>
    <string name="role_user_3">Administrador</string>
    <string name="logout_title">Cerrar Sesión</string>
    <string name="logout_message">¿Estas seguro que deseas salir?</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="logout">Cerrar sesión</string>
    <string name="login_error">Error al iniciar sesión: %s</string>
    <string name="terms_and_conditions">Terminos y Condiciones</string>
    <string name="press_twice_text">Presione Atrás nuevamente para salir.</string>
    <string name="forgot_txt">¿Has olvidado tu contraseña?</string>
    <string name="email_field">Correo</string>
    <string name="pass_field">Contraseña</string>
    <string name="register_text">Registrarse</string>
    <string name="create_account_txt">¿Aún no tienes una cuenta?</string>
    <string name="email_error">Por favor, ingrese un correo electrónico válido.</string>
    <string name="pass_error">Por favor, ingrese una contraseña válida,</string>
    <string name="user_exist_txt">¿Ya tienes una cuenta?</string>
    <string name="pass_confirm_field">Confirmar contraseña</string>
    <string name="empty_fields_error">Por favor, complete todos los campos.</string>
    <string name="pass_confirm_error">Las contraseñas no coinciden. Por favor, verifíquelas.</string>
    <string name="user_created_success">✅ Usuario registrado con éxito. Ahora debes Iniciar Sesión.</string>
    <string name="user_created_error">❌ Error al registrar el usuario: %s</string>
    <string name="disabled_account_title">Cuenta Inhabilitada</string>
    <string name="disabled_account_message">Tu cuenta ha sido inhabilitada. Si crees que esto es un error, comunícate con el soporte.</string>
    <string name="understand">ENTENDIDO</string>
    <string name="btn_admin_tools">Admin Tools</string>
    <string name="disable_user">Desactivar Usuario</string>
    <string name="update_user">Actualizar Usuario</string>
    <string name="update">ACTUALIZAR</string>
    <string name="user_email_not_found">No se ha encontrado un usuario con este correo.</string>
    <string name="user_updated">✅ Usuario Actualizado.</string>
    <string name="update_string"><b>Hay una nueva versión disponible.</b>\nLe invitamos a actualizar la aplicación.</string>
    <string name="user_update_error">Ha ocurrido un error al actualizar el usuario.</string>
    <string name="update_app_title">ACTUALIZACIÓN</string>
    <string name="but_update">ACTUALIZAR</string>
    <string name="default_notification_channel_id">astroplay_notify</string>
    <string name="licences">Licencias</string>
    <string name="manage_user">Administrar usuario</string>
    <string name="continuee">CONTINUAR</string>
    <string name="continue_playing">CONTINUAR VIENDO</string>
    <string name="continue_playing_message">¿Deseas continuar viendo la película desde donde la dejaste?</string>
    <string name="empty_notifications">No tienes notificaciones.</string>
    <string name="send_request">Enviar solicitud</string>
    <string name="title_field">Titulo</string>
    <string name="request_movie">Solicitar Contenido</string>
    <string name="request_activity_info">Utiliza este formulario para solicitar una película o serie que desees ver en nuestra app. Revisaremos tu solicitud a la brevedad y nos esforzaremos por agregar el contenido solicitado lo más pronto posible. Recuerda que solo puedes realizar una solicitud por día. ¡Gracias por ayudarnos a mejorar nuestra selección!</string>
    <string name="love_message">Hecho con ❤️ por AstroPlay</string>
    <string name="description_field">Descripción (Opcional)</string>
    <string name="profile_updated_success">✅ Usuario actualizado.</string>
    <string name="error_default">Ha ocurrido un error: %s</string>
    <string name="new_name_error">Escriba un nombre válido.</string>
    <string name="edit_profile_title">Editar Perfil</string>
    <string name="name_field">Nombre</string>
    <string name="save_changes">Guardar cambios</string>
    <string name="app_disabled_title">Mantenimiento</string>
    <string name="app_disabled_message">La aplicación está en mantenimiento y no está disponible en este momento. Volveremos pronto. ¡Gracias por tu paciencia!</string>
    <string name="rate_movie_title">CALIFICAR PELICULA</string>
    <string name="rate_movie">CALIFICAR</string>
    <string name="rate_sent">✅ Calificación enviada.</string>
    <string name="rate_sent_error">❌ Error al enviar calificación.</string>
    <string name="best_rated_title">Mejores calificadas</string>
    <string name="info">Información</string>
    <string name="cannot_request_mesage">Ya has agotado tus peticiones diarias, para realizar otra petición intentalo nuevamente mañana. ;)</string>
    <string name="blocked_device_info">Lo sentimos, pero tu dispositivo ha sido bloqueado debido a acciones indebidas previas en nuestra aplicación. Si crees que esto es un error, por favor contacta a nuestro equipo de soporte para obtener más información y ayuda.</string>
    <string name="blocked_device_title">Dispositivo bloqueado</string>
    <string name="request_sent">✅ Solicitud enviada con éxito.</string>
    <string name="request_error_sent">Error al enviar solicitud, intentelo nuevamente.</string>
    <string name="title_required_error">El título es obligatorio</string>
    <string name="channel_name">astroplay_notify</string>
    <string name="channel_description">AstroPlay Notificaciones</string>
    <string name="share_title">Te recomiendo esta pelicula!</string>
    <string name="dmca_policies">Terminos DMCA</string>
    <string name="dmca_policies_text">Política de DMCA para AstroPlay\n\n1.\tIntroducción  AstroPlay respeta los derechos de propiedad intelectual de terceros y espera que los usuarios de nuestra aplicación hagan lo mismo. En cumplimiento de la Ley de Derechos de Autor del Milenio Digital de 1998 (DMCA, por sus siglas en inglés), que establece procedimientos para abordar las denuncias de infracción de derechos de autor, hemos establecido la siguiente política de DMCA para responder a reclamaciones de infracción. \n2.\tContenido enlazado a través de la aplicación  AstroPlay no aloja ni carga ningún contenido audiovisual en sus propios servidores. Nuestra aplicación funciona como un índice que proporciona enlaces a contenido disponible en otros servidores y sitios web externos. Los enlaces que figuran en AstroPlay han sido encontrados en páginas de internet públicas. Desconocemos si estos enlaces tienen contratos de cesión de derechos sobre los videos para reproducir, grabar o descargar. No nos hacemos responsables del uso indebido del material y no tenemos control ni responsabilidad sobre el contenido alojado en dichos servidores o sitios web externos. Cualquier inquietud o reclamación relacionada con el contenido enlazado debe dirigirse a los propietarios o administradores de los servidores o sitios web externos donde se encuentra el contenido.\n3.\tExención de responsabilidad  En ninguna circunstancia, AstroPlay, sus propietarios y colaboradores pueden ser responsabilizados directa o indirectamente por el uso ilícito de la información contenida en la aplicación. Al utilizar AstroPlay, el usuario comprende y acepta nuestras condiciones y reconoce que todo el contenido es extraído de sitios públicos de internet y, por lo tanto, se considera de libre distribución.\nProcedimiento de notificación de infracción de DMCA Si usted es el titular de los derechos de autor o su agente y considera que algún contenido enlazado a través de AstroPlay infringe sus derechos de autor, puede enviar una notificación por escrito a nuestro Agente de DMCA designado, proporcionando la siguiente información: astroplaydev@gmail.com \na. Una firma física o electrónica del titular de los derechos de autor o de la persona autorizada para actuar en su nombre.\nb. Identificación de la obra protegida por derechos de autor que se alega ha sido infringida.\nc. Identificación del material que se alega infringe o es objeto de la actividad infractora y que debe eliminarse o cuyo acceso debe deshabilitarse, incluida información razonablemente suficiente para permitirnos ubicar el material.\nd. Información razonablemente suficiente para permitirnos contactar al reclamante, como una dirección, número de teléfono y, si está disponible, una dirección de correo electrónico.\ne. Una declaración de que el reclamante cree de buena fe que el uso del material de la manera denunciada no está autorizado por el titular de los derechos de autor, su agente o la ley.\nf. Una declaración de que la información contenida en la notificación es precisa y, bajo pena de perjurio, que el reclamante está autorizado para actuar en nombre del titular de un derecho exclusivo que presuntamente ha sido infringido. Las notificaciones de reclamaciones de infracción de derechos de autor deben enviarse a nuestro Agente de DMCA designado a la siguiente dirección: astroplaydev@gmail.com \n4.\tContra notificación  Si usted considera que el contenido enlazado fue eliminado o deshabilitado por error o que está autorizado a utilizarlo, puede enviar una contra notificación a nuestro Agente de DMCA designado, incluyendo la siguiente información: astroplaydev@gmail.com\na. Su firma física o electrónica.\nb. Identificación del material que ha sido eliminado o cuyo acceso ha sido deshabilitado y la ubicación en la que apareció el material antes de ser eliminado o deshabilitado.\nc. Una declaración bajo pena de perjurio de que cree de buena fe que el material fue eliminado o deshabilitado como resultado de un error o una identificación incorrecta del material que debe ser eliminado o deshabilitado.\nd. Su nombre, dirección y número de teléfono, y una declaración de que acepta la jurisdicción del tribunal federal en su distrito judicial, o si se encuentra fuera de los Estados Unidos, del distrito judicial en el que se encuentra AstroPlay, y que aceptará la notificación de la parte que presentó la notificación de la supuesta infracción. \n5.\tModificaciones a esta política  AstroPlay se reserva el derecho de modificar esta política de DMCA en cualquier momento y sin previo aviso. Se recomienda a los usuarios revisar periódicamente esta política para estar al tanto de cualquier cambio. Al continuar utilizando AstroPlay, usted acepta cumplir con los términos y condiciones de esta política de DMCA, así como cualquier modificación que realicemos en el futuro.\n\n</string>
    <string name="new_movie">Estreno</string>
</resources>